想同男士們講少少野

唔撚好再係街問啲唔識嘅女抄牌
1.你靚仔有料根本唔需要抄牌 自然就有女
2.你冇女證明你柒 柒就唔好出來嚇尻人
3.三唔識七抄牌就凈係抄啲靚女好睇嘅 啲柒嘅又睇唔上眼 又唔照下鏡睇下自己咩樣 又唔知人地有冇仔

當你淪落到要抄牌去識女 證明你嘅生活圈子好垃圾
要用最柒最傻閪嘅方法識女
冇撚用架
就算佢真係俾到number你又點？
肯俾number你嘅女仔 都唔方咩好女仔啦

柒撚夠未啊！！！

ok

班仆街做難市。搞到啲女仔以為自己好撚靚

👌🏻

Noted with thanks!!

知道 咁你電話姐係幾多號？

點解比電話就係唔好女仔

係網上講就日日話女人都係雞、街邊抄牌無問題姐
現實仲敢聲大大同真係做咩

樓主無人抄？

我條女真係會經常被人抄牌
不過佢識拒絕 但係好煩！
未見過唔代表冇
可能我女朋友太靚？

都係果句啦 人醜性騷擾

條女俾人抄牌溝左？

毒撚？
我有棍ga wor

難啲囖
不過都係嗰句啦
咁易被人溝得走嘅話 唔係我損失 我反而係好彩
有件咁嘅女 唔要也罷啦

要幾折墮先要周街望到靚女就去抄牌

係咪有人抄你個friend唔抄你嬲嬲豬

都話我男人來
係我女朋友經常被人抄
今日佢等我嘅時候仲親眼見到 佢拒絕但見到佢好煩
上來屌撚死你班毒撚！

樓主呢d偏見撚真係好撚柒

呢個世界係好多呢啲咁折墮嘅傻閪
我條女真係好靚女係街上見到真係會目不轉睛
於是就吸引到好多唔知醜
冇羞恥心
柒撚到想喊
嘅毒撚

甚至今日見到有南亞狗抄佢牌
我條女理都冇理
但毒撚真係好煩

毒撚抄唔到人牌？

樓主可能係返工裏邊識嘅男朋友都係問佢攞電話嘅啫

都話我男人來 點撚樣有男朋友啊！女朋友就有個！

就係抄左好多牌之後見到有樓主係到吠
汪!汪!汪!

你係男人嘅話，就咪撚揀女仔黎用

你咪就係垃圾囖
抄牌識女 高質得去邊
唔好話咩有冇錢
就人品 都唔方好啦 四周圍抄牌 當啲女係咩？
你嘅玩物？
柒頭 駁我啊

81777778
call 我

係理解嘅，但你電話號碼幾多

人品好唔好根本同四圍抄牌冇掛勾關係
只有柒頭先會思想狹窄 定義咁樣識女仔有問題

點樣可以好自然問女性攞電話號碼?

樓主駁唔到我留負皮

如果果個係洋腸
你會唔會咁講

四周圍抄牌呢個行為當然冇問題
但係你不懷好意四周抄牌咁又有冇問題啊？毒撚？

最憎崇洋媚外撚
對鬼佬。我更加憎！

你當自己識讀心術咩 鳩up就有你份

抄唔到牌係到吠
自己做完柒野係到同自己穩藉口

樓主呢d牌都唔夠抄既廢男只會一世比人睇唔起

柒頭
我自自然唔洗溝就有女
點解要抄牌？
係你啲垃圾冇人睇得起先需要抄牌

我知呀
你女朋友係Catgirl

邊撚個係cat girl

樓豬條女好快俾狗公中出了

又啱喎

樓主驚帶綠帽驚到

成班傻閪

我咪就係中出我條女嘅狗公
正係對住自己女朋友嘅狗公

柒頭

驚你老母閪啊
啲柒頭咁撚柒溝得走我都唔撚柒要啦 如果真係被人溝走咁佢咁嘅眼光我無話可說
但係而加係話你啲柒頭毒撚柒到閪咁好嘔心好撚煩啊

嬲撚到

三唔識七抄牌樓主已經屌晒鬼
樓主女朋友如果同陌生男人玩free hug free kiss, 樓主係咪嬲到入得青山